831政改方案 其實 香港人係咪應該贊成

呢排多得777爲做想瀨共
多左好多香港人關心政治議題
由原本香港人對政治愛理不理嘅態度
到而家多過300間中學大學聯署
反對修訂逃犯條例
直D講句
香港人真係唔見棺材唔流眼淚
針咭唔到肉唔知痛

但其實回翻帶去2015年
如果當時香港人抖支持831政改方案
咁其實到今日
會唔會根本就無呢個修訂逃犯條例嘅爭拗呢

首先
戴翻頂🎩先
要利申 本人絕對反對831人大提出嘅政改方案

客觀地諗
2017年特首選舉
明顯地
就算用薯片叔叔嘅民望指數除以4
凈值同支持率
都係多過777

如果2015年政改方案通過左
Peking一定會比薯片入閘 （我係要用Peking唔用Beijing丫吹丫）
我諗唔到有咩理由唔比
提翻你薯片係前財政司司長
如果奶媽都入埋閘 （都一定會入到啦係咪丫）
咁到時 咪姐係其實係我地香港人
一人一票投票比佢哋兩個
自己選特首

咁如果睇番當時民調
咁都肯肯定
係薯片高票勝出啦
一定係除非唔係

一旦薯片當選
而佢又咁得民心時
咁理所當然地就唔會為左瀨共
而去漠視民意
硬推修訂逃犯條例

咁回帶翻轉頭
其實係咪所有野
都係香港人自己搞出黎

定係Peking Government 為左維穩
又唔想搞到咁出面
明知831實過唔到
都要上立法會
但過唔到就係瀨泛民
因為peking係俾左個方案你
係你班港燦唔比過
Consequently 唔駛自己出面之如
可以用泛民嘅力量幫自己維穩
高招？

正評 ： 都係唔撐831 唔要袋住先
負評 ： 好似又有D道理喔 都係撐翻831好D

我覺得今次無論通唔同過，淋病都一定冇得撈

薯片入到閘先講啦

點會入唔到 2017咪入左

你知唔撚知個提名委員會玩法

邊個話特首選舉一定要有多於1個候選人？831個提名門檻咁高，中共只要洗一洗橫手，佢所屬意既人就可以自動當選

有人想強姦你
你同佢講
今次幫佢打飛機

下次佢想強姦你
你幫佢含

佢再想強姦你
今次真係強姦你

如果831過左，薯片唔會入到閘

薯片唔會瀨共？係咪諗多左

想呃正皮？

even薯片做左特首
佢最多唔會奶到好似7婆咁明顯
但赤化速度最多慢少少

ff撚同五毛全面進場

最小唔會好似而家想拆左777台先

咪一早話其實 如果

人大常委會於2014年8月31日作出了三項決定：
(1) 2017年有權提名特首候選人的，只有提名委員會，而人數、組成和委員的產生辦法，依舊按照現行由1200人，四大界別組成的選舉委員會產生辦法。
(2) 特首參選人須取得過半數提委會委員提名，才能出閘選特首。
(3) 限制提名委員會只能選出2至3個候選人。

薯片出到閘？？？

如果薯片出到閘，佢2017一早贏撚左啦

同中共講制度

咁無理由得奶媽選架

最多咪比多個689/孽瘤你

你比權利選民
佢地只會當係草

提名門檻根本唔一樣
連fact都未搞清楚

記得要等埋發叔嗎？
本來就係想扮俾香港普選而拋出一個肯定民主派會反對嘅普選方案
但為免有意外怕民主派臨場投贊成票令方案通過
搞多單建制離席等埋發叔
就算民主派投贊成都唔會過
點都唔會有機會通過

如果提名門檻一樣
分分鐘民主派做特首

有無咁陰謀論

但都要同中央宣誓 上到去一腳踢翻你落黎

所以點都好，喺中共控制下，香港人係無真正嘅選擇權

放心
同薯片一樣, 中共唔會比"佢地當選"呢樣野發生

負評係比你

無論係薯片定奶媽 北京都應該無問題嘅

多謝

原來你真係覺得班選委有自由意志咁揀林鄭出黎
此post已完

就算薯片當選咁又點
下屆呢？ 下下屆呢？

做得好嘅 驚無人選你？

831只會俾北京屬意嘅特首民選嘅光環

I mean the next ce

係咪癡撚線 咁既po都咁多正評 含飽佢啦

到時就會有適合人選架啦

要睇埋9/6先答到你

可能9/6之後唔比講

咁我係咪要多謝你入黎幫手留言？

薯片唔算屬意？

屌你
正皮 負皮 調轉擺

都係睇9/6遊行北京嘅反應

有咩

如果屬意薯片就當咗選啦

正路跟標題

正皮認同標題
負皮唔認同標題

負平左Ｄ巴絲打們 可唔可以講下點解會想投通過831 真心想聽下

唔擺都擺左

831方案入閘要幾多選委票？

上面咪話一半 1200/2

你真心覺得中共會將特首人選全權交俾全港市民投票決定？
垃圾會選舉都入閘、種票、當選再DQ樣樣齊
選特首會咁透明咁公正？

從來都冇既野

班友仔試都唔試 就無限妖魔化
一定唔得 一定唔過 唔比入閘

不願面對 雨傘既失敗

咁2017年薯片幾票入閘？有冇50%？

再度FF特首會為香港人做野
柒完未?

都話左如果係過左831

唔好咁理想化
你要知道對方係中共
就算冇逃犯條例
都一定會有另一d惡法搞鳩你

只可以有2-3個候選人
你覺得嗰2-3個會係咩人

雨傘運動叫失敗？

薯片佬又咪溫水煮蛙

你都on99
今次逃犯條例修訂係北京既旨意黎
無論搵曾俊華定林鄭甚至何俊仁做特首，佢都一定要推，只係推銷手法既差異
搵曾俊華仲死，笑面殺手，到時死左都唔知咩事

咁同冇831既2017入到閘有咩關係？真心唔明

都明知會係建制 同2017一樣 但最小我地有得揀 唔係小圈子

邊度成功左？我都想比D掌聲自己

講到咁難入閘 咁其實d侯選人同而家冇分別架

都係奶共人

起馬係有得揀個冇咁臭既

on9
831方案根本極度邪惡
就算薯片係好人又點 下個呢？再下個呢？
跟咗呢個方案就好難返到轉頭，因為所謂普選已經達成

況且 我唔覺得北京會俾薯片入閘
佢一撚定會用盡方法確保自己屬意嘅人當選 唔會容許有任何變數

咪話 如果2017我地有得揀 而家大L曬嘅係薯片 唔係777

咁咪幫佢帶上咗民選嘅光環囉
到時佢做乜都得

無論個玩法係點，中共都會玩佢想要既結果出黎
點解會有人天真到，會覺得偷到佢雞？

到而家都係真心唔明點解當年賣港賊689咁多人投佢

咁薯片係咪中共心水人選？

關乜事
點解香港變咗咁 咪就係因為維尼囉

樓主個正負評選項古惑到
我係出面未入黎仲以為大把人支持831

最小可以引起國際關注

仲唔夠？
2047都回歸，一國一制
慢少少，當贏咗㗎啦

如果薯片做唔到777做既野，唔會有得比你揀，有得比你揀薯片，佢都只會係另一個777

唔好意思哥哥

覺得2047後唔會馬照跑舞照跳？

太多幻想啦

咁樣只係陷阱,當後面愈黎愈差
你就會發覺前面冇咁差既,變得可以接受
但結論係全部都係屎,冇可能接受
從一開始就要拒絕

梗係唔係啦！如果2017年有一人一票，佢都唔會入到閘啦

咪係 而加都仲話千二人選
佢最多鳩吹話大多數市民支持
如果用831 佢推惡法直頭話你哋授權畀佢
係你哋自己唔睇清楚政綱

巴打

若要人不知 除非己莫為

而家邊個唔知呢單嘢 果陣時引起到國際共鳴

真，嚇咗一嚇

咁如果我地500萬人正係可以投奶媽 你覺得無人會嘈？

薯片連入閘都要泛民啲票先得
心乜撚野水阿

得啦得啦威啦
都開始明點解中共點解丁點面都唔洗比香港人

都話sor9ly

請具體說明

你嘈又點啫
中共會理咩

如果夠人一定會 例如國教 23條

樓豬天真到信共産黨

可能講得呢 事在人為嘅啫
蛋糕嘅材料已經準備好 而家係差焗嗰一下

樓主on9...

Exac7ly都費事再駁佢等佢慢慢Spin

以前會理因為上邊唔係維尼
維尼稱帝後幾多人都唔會理

一旦薯片當選
而佢又咁得民心時
咁理所當然地就唔會為左瀨共
而去漠視民意
硬推修訂逃犯條例

樓主係咪啱啱先返香港
689選之前夠話唐英年會奶共 唔似689咁貼地
選完一定會幫香港搞好民生
結果呢

你想扑野
佢話得 但要俾我揸住春袋先
仲要唔知揸幾耐先放手
咁我寧願唔扑喇

On9 屎同屎你揀邊樣？

反對831係反對篩選，因為篩選唔撚合乎民主原則

Btw唔怪得之又有含撚派、配票派，根本香港民意未開

都話左多L謝

如果中共唔倒台，2047得五個選項

1 撥入深圳市
2 建香港市，撥入廣東省
3 香港自治區（類似延邊自治州、廣西壯族自治區）
4 直轄市
5 永續基本法

你覺得會係邊個選項？坦白講我冇水晶球，都唔知。好視乎當時邊個人主政，深圳成咗直轄市未。只係知道，以今日咁嘅速度，5唔係一個選項，但5對香港殺傷力係最細。其實越早開始討論對香港人越有利，但好似完全冇人care咁 可能大家都預自己2047年之前收皮吧

唔會繼續一國兩制？

接受佐831的話，可能香港人會繼續活係幻想入面
仲幻想支那會民主....俾香港人真民主之類既野
到最後，死晒都未知自己咩事

學689話 係當地法律允許的情況下產生出黎嘅普選 都係真普選 所以中共都係

係唔洗理由㗎喎，

我之前都諗，無理由選舉主任可以dq 人，
無理由可以用facebook 判斷人地政治立場

北韓真民選

咁多正皮 連登仔係咪咁撚天真
而家係講緊成個制度 唔係邊個邊個做會好啲
你個制度係邪惡嘅 點都唔會有"好啲"
瞓醒未？俾中共管撚咗廿幾年仲有呢啲幻想

雨傘革命輸到仆街，反共派分化分裂，香港人輸到散曬功，睇住一大班人由黃絲變政治冷感，甚至認輸變藍，真接影響到直選都唔夠票輸埋比建制，無人再敢講6：4，55：45，支共更明目張膽，為所慾為，你同我講贏左國際關注？係人都知？好撚威？我當你天真戇尻都費事啋你，人人屌你戇尻你重撐重問？係咪要人指住你個柒頭屌你條豬閪個老母？

重睇一次啦

你真係好天真
過左 831
支那仲會比你入到閘咩
欣賞你咁天真仲有勇氣開post

呢條友有古惑

你個正負皮做乜撚野

標題同佢個正負皮option根本完全相反 做乜撚野？

總結係香港人唔值得有民主
太多腦筍未生埋

標題：係咪應該讚成
正皮：反對

樓豬想呃下正皮姐
你睇佢講野都知條友有幾天真無知

岩岩想講

中共角度，一國兩制走晒樣。香港人唔管唔得。97年香港佔中國20%GDP 。今日佔3%。97年要俾面你，今日嘅話，中國一年grow 6%，即係半年可以生多隻香港出嚟，仲使乜俾面你？

不過，一國兩制玩成點，還看台灣。我預期十年內會武統（if not，台灣人主動投降），就即管睇吓中共打贏定打輸。贏嘅話我哋冇好日子過，輸嘅話其實都冇好日子過，要睇當時香港主政嘅人嘅政治智慧了。

唔知真膠定另有企圖啦

屌你正負皮掉轉嘅

講左好耐

無用 中共使橫手 出爾反爾 通過唔到
成班保皇黨走曬出去唔投票 等埋發叔 簡直就係play9us

似係真弱智

蹝氣啦 邊個做特首都一樣啦 一個就糖衣毒藥 一個就砒霜 根本俾得佢入閘嘅都一樣

政改個陣幾歲

反對d pt講到口臭

咁肯定？

過唔過都比人屌到爆菊花

試加以說明

咁都係呐D架啦想點

歷史無如果

重要我說明？你說明左啦
試加以說明同願聞其詳唔係百搭必勝架其實

唉屌 有早知 冇乞衣
冇得咁計
唯有係希望大家依家開始上心啲 同心協力對抗

撐大你老母個臭閪
兩個都司長=一定入到閘關柒事
民望高=唔跟共匪order

你信北京有反應？

831過到，到時俾你選嘅就唔會有薯片揀，可能最後得林鄭同葉劉出到閘，咁依兩個你揀邊個？

秒左
過到第二關既得林病
即係你投票果陣得林病投

薯片玩公關咁勁 溫水煮蛙咁赤化仲大獲 實大把人覺得佢岩哂 依家柒婆做啲野咁明顯 起碼令好多唔理政治既人都覺有問題先

佢個正負評on9到震

佢成段野都笑話黎
佢假設曾入到閘
假設佢當選
仲要假設埋佢有反共嘅情緒同能力
無論支那講咩都唔推逃犯！
一切都好完美！

講真 邊個做有撚分別咩 成個支那同香港政府都腐爛嘅
分別只會係7婆質你食屎
同薯片哄你食屎

總之 都係食屎

今時今日竟然重有人咁天真

假野刀當真，你真係幾好笑⋯⋯如果要就同支共人一樣，用假貨當真嘢，到現在還好彩冇要，指鹿為馬，我唔想對唔住下一代

咁理所當然地就唔會為左瀨共而去漠視民意？？！
權力令人腐化
再者
冇人上左位係可以完全唔理中共要求

下次係你就無辦法話佢係強姦

又或者係CY同林鄭 俾你揀
又或者係葉劉同林鄭

但係薯片呢啲唔完全聽黨指揮既就肯定898

抖

薯片入唔倒閘，此post 已完

做乜撚嘢
831要提名委員會過半600票先入到閘
薯片最尾得300幾票點入

屌啲正評誤導咗我入嚟

高級五毛
下次努力

嚇死見到咁多正評
頂你調轉正負皮啦

有撚得如果咩

智障 呢個世界邊有咁多如果

講呢句證明你都唔知831講咩...

個提名委員會有8成以上既人係中共操控住，即係1200人最少有960個係中共既人，而1200個提委會要過600先可以再比500萬名選民去選出黎，簡單黎講即係中共想咩人選到就咩人選，咁仲點會有薯片份呢？？？
到時中共仲大條道理話宜家個特首係你地自己選出黎，無得怨添啊

都on99
自己帶頭講831但係又唔撚熟831
講d野全部誤導人
2個都不過係共產黨唔同既plan
而家大陸唔上唔落
就黎69
樓主幫大陸探民意試口風睇下轉唔轉plan再呃港豬?

有咁撚多如果呀

睇下d五毛醒左幾多
開標題扮理性討論831
全部內容係誤導唔熟悉既年青人
反對831就叫人正評
唔入黎睇仲以為真係咁多人正評831咁恐怖
又想潛意識植入班係出面睇標題冇入黎睇既人

屌你做乜鳩set個正皮係反對你啲偉論搞到我以爲好多人buy你個topic

到時佢篩選三條𡃁比你揀
揀完佢條𡃁做乜都攞正牌話香港人授權
樓主唔好咁天真

提名門檻過半數 (千二人提委)
中央支持流言多少少都無機
你覺得中聯辦班紅都上心口嘅北佬會忍手 做開明君子畀你參選人(曾vs林鄭)間自由競爭結果？
689同四大護法之流班港共地下黨唔會狂出口術等你凑唔夠600票操縱選舉？
我唔信咯

仲有就係咁嘅機制下 唔得中共祝福下嘅民主黨派完全0機入閘
今時今日政治環境睇亦都唔會有得改善 完全真真正正係袋一世--若果唔係更差畀港共重新詮釋嘅話

點解2019仲有d咁既弱智

你見佢用港燦兩個字就知一係五毛一係就唔知邊到入黎既大陸仔啦
將正負評調轉誤導出面睇標題既人
令佢地誤以為睇到好多正評支持831
入面內容又係全部誤導唔熟831既人
雙重誤導

我都覺係

屌你老味 好撚好笑
點解你會覺得薯片佬做
就唔仆街?唔會推送中.?
到時佢一邊做仆街 一邊話你班友選我 咁點算.?

有意見認為經篩選後嘅「普選」特首由於有百幾萬票撐，可以頂住任何干預。
不過連烏克蘭人都寧願選個演員都唔畀時任總統連任，以中共要求「全面管治」，短期內唔會實行行政長官普選。

如果用依家角度，05年黎民主派唔要千六選委方案實在太蠢，起碼千六選委保障到佢地永遠有得入閘，而且多咗選委方便佢地去動員中鏟專業界別，培訓人才去其他選舉。

邊個做都死，柒婆本來唔想選特首返英國退休，但中共要佢做，就成家俾佢要脅住，到而家要硬推送中，其實柒婆應該好後悔

多9 餘啦 繼我話最好香港拿拿林死
即刻一國一制算 香港唔死晒都唔洗旨意重生黎過

其實再耐以前都有人反問過係唔係俾當年23條過好過而家係法例下強行滲透
根本無得講，但一樣野最有得講，泛民由97後戴光環戴到累全港